全也倒下！

誰也共我對立！無人分擔！